Lưu ý:
1. Chương trình chỉ giải đươc sudoku 9x9
2. File lưu bài toán cần có trong máy và được đặt tên là "baitoan.txt"
3. File "baitoan.txt" cần phải đúng định dạng như ví dụ đi kèm
4. Tại các vị trí cần điền sửa là số 0
5. Cần lưu file "baitoan.txt" vào cùng thư mục với chương trình.